[水族撚] 淡水缸 養咩好

新整左個泥底缸 養緊水 未諗到養咩
22吋缸 其他缸養緊蝦仔 紅木瓜狗頭 雙劍

飛河龜

想睇你個紅木瓜狗頭b

養貓咪

柒頭仔

都係離唔開燈魚

就係唔想咁common

毒撚咁
好正

好撚揀飲擇食 想拖佢出黎鞭打

同鬥魚混養
見啲鬼佬咁混好靚

好正呀

養蝦虎?

養蝦

養啲非洲王子？不過好惡

蝦已經有養緊啦 抱卵圖

黃黑個隻？上網睇話可混養 但我fd隻螺比佢咬笑死

以前養過三條，最後得返一條
另外個兩條到而家都見唔到佢條屍骨係邊

紅狐 易養又唔會咬魚

養我 我識去廁所

okay wo 整返個雨林景有得撚

魚糧接受到?

係
我以前12吋缸養2條
都好易打架，最後忍唔撚住拎返去魚街免費比返鋪頭算

養佢地好麻煩
又要個燈唔太光
又要有位比佢地哩
又要個缸唔可以太細，因為有地盤性

咁呢隻不了out do~

黃黑個條好癲 細細條勁惡 另外開個缸仔比佢